睇完少年股神楊俊文(Ivan)後的感想

街 坊 股 神

仲少年 阿叔都唔怕叫啦